Q: What happens when you initialize a repository? Why do you need to do it?

A:    A new git repository is created. A hidden folder named .git is added which contains the required files for version history.

Q: Why do you need to do it?

A:    Without a repository, git cannot do anything. Git works only on git repositories.

Q: How is the staging area different from the working directory and the repository?
What value do you think it offers?

A:	The staging area is a monitored area by git. It is not required to contain all files from the working directory. 
	The working directory contains files, the staging area contains files from the working directory.
   	The files are not yet in the repository so you can still add/remove files from the staging area before making a commit.

Q: How can you use the staging area to make sure you have one commit per logical
change?

A:

Q: What are some situations when branches would be helpful in keeping your history
organized? How would branches help?

A:

Q: How do the diagrams help you visualize the branch structure?

A:

Q: What is the result of merging two branches together? Why do we represent it in
the diagram the way we do?

A:

Q: What are the pros and cons of Git's automatic merging vs. always doing merges
manually?

A: